Nikon B700 性價比係唔係最好

小弟有4000左右 budget 諗咁 canon 760d 定nikon b700 有無巴打推薦同分享心得
btw 60x 光學對焦係而個價錢真係幾吸引

Nikom p900， 83x
二手 $3000頭

點解會係apsc 同 1/2.3 cmos 機揀
用途、畫質都完全唔同
影乜又唔講
真係少少功課都唔做咖啵

睇錯D700